有無屯門撚聽到頭先嘅雷聲

響撚到仆街 嚇到我

騎牛哥

打中咗迦密唐賓南

你平時一定成日做衰嘢

成日講話做虧心事就怕行雷，無做係咪就所有jump scare 都唔會驚

係

自然反應喎